與兒子13歲女同學性交 男警囚44月

與兒子13歲女同學性交 男警囚44月
【本報訊】三十九歲已婚男警員，認識了兒子的十三歲女同學後，藉禮物攻勢及管接管送博取女童信任，並先後在妻子臨盆前十日及產後證實患上抑鬱期間，先後非禮女童及帶她到空置單位意圖性交，更在自己生日當天、妻子入住青山醫院接受治療時，奪去女童貞操，事後還把女童留下的染血紙巾封好藏於警署儲物櫃內。涉案男警早前在高院承認與十六歲以下女童非法性交等三罪，昨被法官判監三年零八個月。法官指被告三名子女成長時將失去父愛，反問被告如將來事件發生在自己女兒身上會怎樣，怒斥被告未能做到「己所不欲，勿施於人」，更令家人及警隊蒙羞。

被告黃偉洪被判監三年零八個月。（資料圖片）

被告黃偉洪早前承認一項非禮、一項企圖與十六歲以下女童非法性交及一項與十六歲以下女童非法性交罪。控罪指他於去年一月十七日在天水圍輞井圍非禮女事主X，以及先後於去年二月二十四日及三月十七日在天水圍嘉湖山莊單位企圖及與X非法性交。

高院女法官潘敏琦判刑時指，被告因兒子關係認識X，X的母親亦因被告是警察而信任他，被告卻濫用其信任，令此事成為了X母親的噩夢。潘官指斥被告雖向心理專家聲稱明白他有道德及法律責任，卻無理會該些責任，並利用X的天真無邪。X又視被告兒子為最好朋友，且缺乏父愛，視被告為父親，被告卻利用此點來支配她，整段關係維持了近一年。

官比喻：留荒島食人都得
潘官指本案充滿加刑因素，包括被告與X年紀相距大、三罪各相距一個月、被告與X有信任關係，性交時被告無採取安全措施。潘官斥被告雖無精神及心理問題，但明知錯誤仍罔顧後果犯案，奪去X貞操。被告就收起染血紙巾一事解釋是珍惜該次事件，但法官不接納並認為被告視之為戰利品，斥他如關心事主便不會奪她貞操且無用安全套。

潘官又引述X的創傷報告，指X感自責，認為摧毀了被告事業和家庭，但同時報告顯示她因此案切斷了與同學及朋友的關係，包括視為最好朋友的被告兒子，事件令她失去對他人的信任且自我形象低落，造成終身影響。法官指事件摧毀了他的事業並破壞了兩個家庭，判被告監禁三年零八個月。

辯方求情指報告顯示被告重犯機會低、是個好父親。但潘官指被告曾向感化官稱因當時妻子懷孕，不能性交才犯案，認為不能接受且打比喻稱：「如佢留喺荒島的話，食人都得啦！」認為會對其他人有危險。法官引用創傷報告指X稱她並不願意性交，本可控以強姦，但被告最終並無被控強姦罪。案件編號：HCCC 410/15

又話禍不及妻兒?

算盤得少

2016年2月.... 應該放左監...

佢個仔仲點返學面對佢同學

判咁撚少

帶警報器就得，邊個欺凌佢就禁制

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

Dllm強姦犬四圍行

強姦仲要得13歲都係判4年都唔夠
出去食tear gas判6年？ 我屌你呀

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

13歲處女

可能仲繼續做緊狗

日本電影嘅情節

果然係特權階級
強姦細路女坐4年就冇事

衰11 判4碌都冇 痴撚線

13歲

比唔比我屌？
唔比我就禁制屈你欺凌
渣下波都西我面？
禁制

判咁撚少？
知法犯法應該罪加一等啦
希望仆街陷家剷

屌你，從輕發落呀？弱撚智，出返嚟又為害人間。

咁流落荒島既話真係食人都得喎法官，個比喻錯曬
佢都可以去叫雞，又點算係流落荒島

重點係「本可控強姦，但冇」所以先判咁少，講到尾律政司都係自己人

官同警都有兩個口
咩都係佢地講

反而我第一件事唔係諗禍及不及妻兒， 係點撚解咁無天理得果三年幾

十一哥都冇D POPO 咁好待遇

送禮物+扮做條女既老豆黎呃蝦條 關強姦咩事
利申：憎警犬

Call埋啲狗玩群p

2016年...黑人都唔係咁樣黑

612 721 811 824 825

十一哥4碌都唔洗坐，無後台死得啦

仲少過所謂暴動

判被告監禁三年零八個月

一世啦要 屌你老母仲係人黎？

連登仔如果衰十一 肯定判終身

更在自己生日當天、妻子入住青山醫院接受治療時，奪去女童貞操，事後還把女童留下的染血紙巾封好藏於警署儲物櫃內
真係警犬，SOR係畜牲，警畜

判得3年？？？wtf

昨被法官判監三年零八個月

三年零八個月

貼佢街招叫人小心啲先

屌

好ball

職業真係有分貴賤，有幾可見到其他紀律部隊有醜事？

咁就可以食幼女
公平咩

三年零八個月 唔撚係ar

點解可以判咁少

休班警又贏

個女同學用陰道襲警喎

絕對認同判得太輕

坐完監仲可以做狗？

我老婆唔想搞
我照屌
就已經係強姦啦
你老母生你就係畀支畜強姦左喇

監禁三年零八個月

應該仲有2個月

應該要將警狗犯罪嘅新聞貼連儂場
不過咁多應該唔夠位貼

班狗淨係識用條棍扑扑扑

推

屌你老母 毀咗人地一世 坐3年好輕 仆你個街

要扣假期

極力鼓勵主人為犬隻進行絕育 免去發情造成的麻煩

女生最好朋友是被告兒子。隨時個兒子暗戀女生。這個老豆真勁

愛國就可以屌西同當差

13歲以下叫衰13
最高刑罰係終身

垃圾黑警

呢個我識佢
衰左之後入青山拎精神科報告
矮左d 個白淨加幾靚仔
談吐完全正常人
似扮精神病多d

真係唔出奇
扮下傻出翻嚟就一條好漢

衰十三：正式罪名係《與年齡在13歲以下的女童性交》，犯罪者可被判終身監禁。（香港法例 第200章《刑事罪行條例》第123條 與年齡在13歲以下的女童性交）

終身變44個月，扣返行為良好2年出冊
屌你啦

開返個website 長期update休班狗退休狗同在職狗暴行啦
仲要中英雙語 等全世界都知

仲要差佬 柳記一定會善待佢

咁少，至少都廿年啦

個女同學色誘男警

禽獸

強姦女童淨係告衰13，黑警面前律政司都要跪低含

我衰咗11
幾大都詐死話有精神病啦

都唔算影響警隊形象
一直都係咁差

屌你老母 睇完好想嘔

真係判得好輕
人地個女噤就一世
死黑警

好正wor

Push

你老母判得三年？？？
孌童好撚大罪

正宗仆街冚家剷

自己禍自己妻兒先得

判三年咁輕

放返佢出來教埋班仔女變畜生去周圍姦人？

俾人養分分鐘仲有返個幸福同年

痴撚線 三年

2016年2月16日 新聞 判三年八個月
即係今年10月放監

令個女仔造成永久傷害都判得3年？

你咪試下唔同我玩
btw 個仔可能係馬伕黎

咁都唔叫強姦？

廢po咪撚攞

連個仔既女朋友都唔放過，無人性

睇到扯....火

大家留意返，係檢控個度無用強姦去告，潘官都有質疑

又係仆街律政！

出返黎仲可以做警犬？

所有狗隻一定要絕育

咁少

咁先3年
黑警真識食

點解可以判咁少13歲喎 一世傷害嚟

屌你老母 判咁撚少

44個月太少啦
加多400個月就差唔多

因為仆街律政師無用強姦去告，其他告法個最高刑罰有頂點。

本可控以強姦，但被告最終並無被控強姦罪。

有無咁大權

咪推啦

善用不推文回覆

非禮 強姦 破壞人地家庭 警察
咁先判得3年幾

「暴動」但冇死人冇炸彈
但最重判咗7年

你唔係蠢到以為個女仔會自願呀？

佢緊係覺得好可惜 冇得參與呢兩個月來既警賊殺人打人拉人順便非禮

判咁少，入去再坐過啦屌

黑警話前狗屎唔洗理

仲要已經充滿加刑因素
如果性侵個時個女仔再細少少未夠13歲 最高刑罰可以係終身 夠13就最高5年

盤乜春

判咁少？

14歲媽媽

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

黑警開ot 狗仔戴綠帽

垃圾

咁先判得3年??!

垃撚圾

痴線過日本仔D劇情 條女成世有陰影

有種罪犯 叫休班警

搞個仔條女

咁都唔係強姦？

特權階級

壓力太大

一早知啦
2016年唔係犯法？

香港警察 知法犯法

欺凌女學生

識玩啊, 仲要keep住落紅紙巾做信物

識食。。。
犬

變態心態

真係全港最大犯罪集團

本可控以強姦，但被告最終並無被控強姦罪

屌你老母， 衰十一都係坐三年
on9

咁先三年

嗚啊13歲

個仔一樣有陰影

好嘔心

落地獄啦屌

914天水圍遊行經過狗屋同嘉湖時
大叫黃偉洪強姦犯
等鄰居睇實佢啲細路
等啲狗知道佢哋就係垃圾，狗屋就係堆填區

坐過都仲做到狗？

如果係19年警犬屌3歲都冇事啦

法官引用創傷報告指X稱她並不願意性交，本可控以強姦，但被告最終並無被控強姦罪。

律政師攬黑警 屌

個仔好慘比個狗公搶左條女

仲要番到學校比人笑綠帽，怕左個獸父無人同佢玩

乜撚野黑人呀？nigger？支那仔走啦

屌你老母 總係覺得法律罰唔到呢啲仆街
天琦就坐六碌 仆街仔坐三碌出得返嚟
真係冇公義

女仔仲要畀黑警話臭雞

識玩

正牌黑警，強姦曱甴

用譯音，連登真係多咗好多鬼，仲要冇人屌

網上見到

投考警隊 實踐抱負

印呢 d 出黎四圍貼

咪係 呢啲人渣閹撚咗佢啦屌

屎都不如。

就快放監，會唔會再犯事都唔會有狗理

44個月？
13歲喎

傻撚咗啊3年? 眨吓眼就出返嚟啦

支那黑人不解釋

整條罪做咩鳩判咁撚小

留名